msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: bacularis\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2022-10-26 11:14+0900\n"
"Last-Translator: Marcin Haba <marcin.haba@bacula.pl>\n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.2\n"
"X-Crowdin-Project: bacularis\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 522050\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: /Bacularis API/messages.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 33\n"

msgid "Language:"
msgstr "언어:"

msgid "Language"
msgstr "언어"

msgid "select language"
msgstr "언어 선택"

msgid "Previous"
msgstr "이전"

msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgid "Next"
msgstr "다음"

msgid "Step 1 - select language"
msgstr "1단계 - 언어 선택"

msgid "Catalog API"
msgstr "카탈로그 API"

msgid "Step 2 - share the Bacula Catalog Database"
msgstr "2단계 - Bacula 카탈로그 데이터베이스 공유"

msgid "Do you want to setup and to share the Bacula Catalog Database access for this API instance?"
msgstr "이 API 인스턴스에 대한 Bacula 카탈로그 데이터베이스 액세스를 설정하고 공유하시겠습니까?"

msgid "Yes"
msgstr "예"

msgid "No"
msgstr "아니오"

msgid "Database type:"
msgstr "데이터베이스 유형:"

msgid "select database"
msgstr "데이터베이스 선택"

msgid "Database name:"
msgstr "데이터베이스 이름:"

msgid "Please select database type."
msgstr "데이터베이스 유형을 선택하십시오."

msgid "Please enter database name."
msgstr "데이터베이스 이름을 입력하십시오."

msgid "Login:"
msgstr "로그인:"

msgid "Please enter login."
msgstr "로그인 입력하십시오."

msgid "Password:"
msgstr "암호:"

msgid "IP address (or hostname):"
msgstr "IP 주소 (또는 호스트 이름):"

msgid "Please enter IP address or hostname."
msgstr "IP 주소 또는 호스트 이름을 입력하십시오."

msgid "Port:"
msgstr "포트:"

msgid "Please enter database port."
msgstr "데이터베이스 포트를 입력하십시오."

msgid "SQLite database path:"
msgstr "SQLite 데이터베이스 경로:"

msgid "Please enter database path."
msgstr "데이터베이스 경로를 입력하십시오."

msgid "Connection test:"
msgstr "연결 테스트:"

msgid "Loading..."
msgstr "로드 중..."

msgid "OK"
msgstr "확인"

msgid "Connection error"
msgstr "연결 오류"

msgid "test"
msgstr "테스트"

msgid "Do you want to setup and share the Bacula Bconsole interface to execute commands in this API instance?"
msgstr "이 API 인스턴스에서 명령을 실행하기 위해 Bacula Bconsole 인터페이스를 설정하고 공유하시겠습니까?"

msgid "Bconsole binary file path:"
msgstr "Bconsole 바이너리 파일 경로:"

msgid "Please enter bconsole path."
msgstr "bconsole 경로를 입력하십시오."

msgid "Please enter bconsole config file path."
msgstr "bconsole 설정 파일의 경로를 입력하십시오."

msgid "Use sudo:"
msgstr "sudo 사용:"

msgid "Bconsole connection test:"
msgstr "Bconsole 연결 테스트:"

msgid "Bconsole admin config file path:"
msgstr "Bconsole 관리자 설정 파일 경로:"

msgid "NOTE!"
msgstr "주의!"

msgid "Bacularis needs access to bconsole by the web server."
msgstr "Bacularis는 웹 서버에서 bconsole에 액세스해야 합니다."

msgid "Step 3 - share the Bacula Bconsole commands interface"
msgstr "3단계 - Bacula Bconsole 명령 인터페이스 공유"

msgid "Console API"
msgstr "콘솔 API"

msgid "bdirjson binary file path:"
msgstr "bdirjson 바이너리 파일 경로:"

msgid "bsdjson binary file path:"
msgstr "bsdjson 바이너리 파일 경로:"

msgid "bfdjson binary file path:"
msgstr "bfdjson 바이너리 파일 경로:"

msgid "bbconsjson binary file path:"
msgstr "bbconsjson 바이너리 파일 경로:"

msgid "Main Director config file path (usually bacula-dir.conf):"
msgstr "메인 관리자 설정 파일 경로 (일반적으로 bacula-dir.conf):"

msgid "Main Storage Daemon config file path (usually bacula-sd.conf):"
msgstr "메인 스토리지 데몬 설정 파일 경로 (일반적으로 bacula-인 sd.conf):"

msgid "Main File Daemon config file path (usually bacula-fd.conf):"
msgstr "메인 파일 데몬 설정 파일 경로 (일반적으로 bacula-fd.conf):"

msgid "Admin Bconsole config file path (usually bconsole.conf):"
msgstr "관리자 Bconsole 설정 파일 경로 (일반적으로 bconsole.conf):"

msgid "Test configuration"
msgstr "테스트 설정"

msgid "General configuration"
msgstr "일반 설정"

msgid "Step 4 - share the Bacula configuration interface"
msgstr "4단계 - Bacula 구성 인터페이스 공유"

msgid "There is required to provide both binary file and config file paths."
msgstr "이진 파일과 설정 파일 경로 모두 제공하기 위해서 필요합니다."

msgid "Directory path field is required."
msgstr "디렉토리 경로 필드가 필요합니다."

msgid "Provided directory path is not writable by web server."
msgstr "제공된 디렉토리 경로는 웹 서버에 쓰기 권한이 없습니다."

msgid "Config API"
msgstr "설정 API"

msgid "Error"
msgstr "오류"

msgid "Finish"
msgstr "종료"

msgid "Do you want to setup and share the Bacula configuration interface to configure Bacula components via this API instance?"
msgstr "이 API 인스턴스를 통해 Bacula 구성 요소를 구성하기 위해 Bacula 구성 인터페이스를 설정하고 공유하시겠습니까?"

msgid "Administration login:"
msgstr "관리 로그인:"

msgid "Administration password:"
msgstr "관리 비밀번호:"

msgid "Please enter password."
msgstr "비밀번호를 입력 해주세요."

msgid "Password must be longer than 4 chars."
msgstr "비밀번호는 4 개 문자 이상이어야 합니다."

msgid "Retype administration password:"
msgstr "관리 암호를 재입력하세요:"

msgid "Please enter retype password."
msgstr "암호를 재입력 하십시오."

msgid "Passwords must be the same."
msgstr "암호는 동일해야 합니다."

msgid "Use HTTP Basic authentication"
msgstr "HTTP 기본 인증 사용"

msgid "Use OAuth2 for authorization and authentication"
msgstr "인증 및 권한 부여 OAuth2 사용"

msgid "Database port:"
msgstr "데이터베이스 포트:"

msgid "Database file path (SQLite only):"
msgstr "데이터베이스 파일 경로 (SQLite는 전용):"

msgid "Use sudo for bconsole requests:"
msgstr "bconsole 요청에 sudo 사용:"

msgid "Save"
msgstr "저장"

msgid "Step 6 - Finish"
msgstr "6 단계 - 완료"

msgid "Use sudo for Bacula JSON tools:"
msgstr "Bacula JSON 도구에 sudo 사용"

msgid "Main Director config file path:"
msgstr "메인 디렉터 설정 파일 경로:"

msgid "Main Client config file path:"
msgstr "메인 클라이언트 설정 파일 경로:"

msgid "Main Storage Daemon config file path:"
msgstr "메인 저장소 데몬 설정 파일 경로:"

msgid "Main Bconsole config file path:"
msgstr "메인 Bconsole 설정 파일 경로:"

msgid "Please select API endpoint"
msgstr "API 엔드포인트를 선택해주세요."

msgid "Catalog access:"
msgstr "카탈로그 접근:"

msgid "Console access:"
msgstr "콘솔 접근:"

msgid "Config access:"
msgstr "설정 접근:"

msgid "Disabled"
msgstr "비활성화"

msgid "Invalid Client ID value. Client ID may contain a-z A-Z 0-9 - _ characters."
msgstr "클라이언트 ID 값이 잘못되었습니다. 클라이언트 ID에는 a-z A-Z 0-9 - _ 문자가 포함될 수 있습니다."

msgid "Please enter Client ID."
msgstr "클라이언트 ID를 입력하십시오."

msgid "OAuth2 Client ID:"
msgstr "OAuth2 클라이언트 ID:"

msgid "OAuth2 Client Secret:"
msgstr "OAuth2 클라이언트 Secret:"

msgid "Please enter Client Secret."
msgstr "클라이언트 Secret를 입력하십시오."

msgid "Invalid Client Secret value. Client Secret may contain any character that is not a whitespace character."
msgstr "잘못된 클라이언트 Secret 값입니다. 클라이언트 Secret은 공백 문자가 아닌 모든 문자를 포함 할 수 있습니다."

msgid "generate"
msgstr "생성하기"

msgid "Dedicated Bconsole config file path:"
msgstr "전용 Bconsole 설정 파일 경로:"

msgid "Please enter Redirect URI."
msgstr "리디렉션 URI를 입력하십시오."

msgid "OAuth2 Redirect URI (example: https://bacularis:9097/web/redirect):"
msgstr "OAuth2 리다이렉션 URI (예: https://bacularis:9097/web/redirect):"

msgid "(optional)"
msgstr "(옵션)"

msgid "OAuth2 scopes (space separated):"
msgstr "OAuth2 스코프(공백으로 구분):"

msgid "Please enter OAuth2 scopes."
msgstr "OAuth2 스코프를 입력하십시오."

msgid "Refresh token"
msgstr "토큰 새로 고침"

msgid "New OAuth2 client"
msgstr "새로운 OAuth2 클라이언트"

msgid "Add"
msgstr "추가"

msgid "API Login:"
msgstr "API 로그인:"

msgid "API Password:"
msgstr "API 암호:"

msgid "Retype password:"
msgstr "암호를 재입력하십시오:"

msgid "Please enter API login."
msgstr "API 로그인을 입력하십시오."

msgid "Please enter API password."
msgstr "API 암호를 입력하십시오."

msgid "User added successfully."
msgstr "사용자를 성공적으로 추가했습니다."

msgid "Problem during save to config file. Please check users config file permission."
msgstr "구성 파일에 저장하는 동안 문제가 발생했습니다. 사용자 구성 파일 권한을 확인하십시오."

msgid "Given user already exists in config file."
msgstr "주어진 사용자가 설정 파일에 이미 있습니다."

msgid "set all scopes"
msgstr "모든 스코프로 설정"

msgid "Welcome on the Bacularis API default page"
msgstr "Bacularis API 기본 페이지에 오신 것을 환영합니다."

msgid "Bacularis API Client"
msgstr "Bacularis API 클라이언트"

msgid "Here you can try one from API commands"
msgstr "여기서 당신은 API 명령에서 하나를 시도할 수 있습니다."

msgid "Starting..."
msgstr "시작하는 중..."

msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"

msgid "Delete"
msgstr "삭제"

msgid "Client ID"
msgstr "클라이언트 ID"

msgid "Redirect URI"
msgstr "리다이렉션 URI"

msgid "Scopes"
msgstr "스코프"

msgid "Bconsole Path"
msgstr "Bconsole 경로"

msgid "Access token:"
msgstr "접근 토큰:"

msgid "Send request"
msgstr "요청 전송"

msgid "Basic auth ready..."
msgstr "기본 인증 준비..."

msgid "Name"
msgstr "이름"

msgid "Short name:"
msgstr "짧은 이름:"

msgid "Edit"
msgstr "편집"

msgid "Edit OAuth2 client parameters"
msgstr "OAuth2 클라이언트 매개변수 편집"

msgid "Select:"
msgstr "선택:"

msgid "Baculum working directory for Bacula config:"
msgstr "Bacula 설정을 위한 Baculum 작업 디렉터리:"

msgid "In this directory Baculum API saves temporarily Bacula configuration files (mainly for validation purposes) just before they are written as real Bacula configuration files."
msgstr "이 디렉터리에 Baculum API는 실제 Bacula 구성 파일로 작성되기 직전에 Bacula 구성 파일(검증 목적으로 사용)을 임시로 저장합니다."

msgid "Version:"
msgstr "버전:"

msgid "Authentication"
msgstr "인증"

msgid "Authentication to Bacularis REST API"
msgstr "Bacularis REST API 인증"

msgid "Authentication type:"
msgstr "인증 유형:"

msgid "Step 5 - authentication to API"
msgstr "5단계 - API에 대한 인증"

msgid "Actions"
msgstr "동작"

msgid "Start"
msgstr "스타트"

msgid "Stop"
msgstr "중지"

msgid "Restart"
msgstr "재시작"

msgid "Director start command:"
msgstr "디렉터 시작 명령어:"

msgid "Director stop command:"
msgstr "디렉터 중지 명령어:"

msgid "Director restart command:"
msgstr "디렉터 재시작 명령어:"

msgid "Storage Daemon start command:"
msgstr "저장소 데몬 시작 명령어:"

msgid "Storage Daemon stop command:"
msgstr "저장소 데몬 중지 명령어:"

msgid "Storage Daemon restart command:"
msgstr "저장소 데몬 재시작 명령어:"

msgid "File Daemon/Client start command:"
msgstr "파일 데몬/클라이언트 시작 명령어:"

msgid "File Daemon/Client stop command:"
msgstr "파일 데몬/클라이언트 중지 명령어:"

msgid "File Daemon/Client restart command:"
msgstr "파일 데몬/클라이언트 재시작 명령어:"

msgid "Do you want to setup start, stop and restart actions for Bacula components? If you define them, there will be possible to call these actions via API interface and by Baculum Web as well."
msgstr "Bacula 구성 요소에 대한 시작, 중지 및 다시 시작 작업을 설정하시겠습니까? 만약 당신이 그것들을 정의한다면, API 인터페이스와 Baculum 웹을 통해서도 이러한 작업을 호출할 수 있을 것입니다."

msgid "Sudo configuration"
msgstr "sudo 설정"

msgid "Example sudo configuration for Apache, Nginx and Lighttpd web servers with default PHP-FPM configuration (Debian, Ubuntu and others):"
msgstr "기본 PHP-FPM 구성(데비안, 우분투 및 기타)을 사용하는 Apache, Nginx 및 Lighttpd 웹 서버에 대한 sudo 구성 예:"

msgid "Example sudo configuration for Apache, Nginx and Lighttpd web servers with default PHP-FPM configuration (RHEL, CentOS and others):"
msgstr "기본 PHP-FPM 구성(RHEL, CentOS 및 기타)을 사용하는 Apache, Nginx 및 Lighttpd 웹 서버에 대한 sudo 구성 예:"

msgid "Get sudo configuration"
msgstr "sudo 구성 가져오기"

msgid "Please copy appropriate sudo configuration and put it to a new sudoers.d file for example /etc/sudoers.d/bacularis-api"
msgstr "적절한 sudo 구성을 복사하여 새 sudoers.d 파일에 저장하십시오(예: /etc/sudoers.d/bacularis-api)."

msgid "Step 5 - enable actions for components"
msgstr "5단계 - 구성 요소에 대한 작업 활성화"

msgid "Directory path for new config files:"
msgstr "새로운 설정 파일의 디렉토리 경로:"

msgid "Use sudo for actions:"
msgstr "작업에 sudo 사용:"

msgid "Actions setting:"
msgstr "작업 설정:"

msgid "Note"
msgstr "노트"

msgid "Please use visudo to add this configuration, otherwise please do remember to add empty line at the end of file."
msgstr "이 구성을 추가하려면 visudo를 사용하십시오. 그렇지 않으면 파일 끝에 빈 줄을 추가해야 합니다."

msgid "Dashboard"
msgstr "대시보드"

msgid "Basic users"
msgstr "기본 사용자"

msgid "OAuth2 clients"
msgstr "OAuth2 클라이언트"

msgid "Settings"
msgstr "설정"

msgid "Configuration wizard"
msgstr "설정 마법사"

msgid "Welcome"
msgstr "환영합니다."

msgid "Add user"
msgstr "사용자 추가"

msgid "Edit user"
msgstr "사용자 편집"

msgid "Add OAuth2 client"
msgstr "OAuth2 클라이언트 추가"

msgid "Are you sure?"
msgstr "확실합니까?"

msgid "API settings"
msgstr "API 세팅"

msgid "General"
msgstr "일반"

msgid "Catalog"
msgstr "카탈로그"

msgid "Console"
msgstr "콘솔"

msgid "Config"
msgstr "설정"

msgid "Enabled:"
msgstr "사용:"

msgid "Debug:"
msgstr "디버그:"

msgid "Add client"
msgstr "클라이언트 추가"

msgid "Edit client"
msgstr "클라이언트 편집"

msgid "Invalid user. User may contain a-z A-Z 0-9 characters."
msgstr "잘못된 사용자입니다. 사용자는 a-z A-Z 0-9 문자를 사용할 수 있습니다."

msgid "Show/hide"
msgstr "노출/감춤"

msgid "Copy to clipboard"
msgstr "클립보드 복사"

msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"

msgid "Devices"
msgstr "장치"

msgid "Autochangers"
msgstr "오토체인저"

msgid "Add autochanger"
msgstr "자동 변경 추가"

msgid "Device"
msgstr "장치"

msgid "Name:"
msgstr "이름:"

msgid "Changer device:"
msgstr "체인저 장치:"

msgid "Changer command:"
msgstr "체인저 명령어:"

msgid "Drive index:"
msgstr "드라이브 인덱스:"

msgid "Drive index"
msgstr "드라이브 인덱스"

msgid "Devices:"
msgstr "장치:"

msgid "Add device"
msgstr "기기 추가"

msgid "Field cannot be empty."
msgstr "필드는 비워 둘 수 없습니다."

msgid "Invalid value."
msgstr "잘못된 값입니다."

msgid "Device with the given name already exists."
msgstr "지정된 이름을 가진 장치가 이미 있습니다."

msgid "Edit device"
msgstr "장치 편집"

msgid "Use CTRL + left-click to multiple item selection"
msgstr "여러 항목 선택하려면 CTRL + 왼쪽 클릭 사용"

msgid "Device path:"
msgstr "장치 경로:"

msgid "Edit autochanger"
msgstr "오토체인저 편집"

msgid "Autochanger"
msgstr "오토체인저"

msgid "Unable to delete device. Please unassign it from autochanger '%s' first."
msgstr "장치를 삭제할 수 없습니다. 먼저 오토체인저 '%s'에서 할당을 해제하십시오."

msgid "Autochanger with the given name already exists."
msgstr "지정된 이름의 오토체인저가 이미 있습니다."

msgid "Copy from Bacula SD config:"
msgstr "Bacula SD 설정에서 복사:"

msgid "Changer command test:"
msgstr "체인저 명령어 테스트:"

msgid "Changer command error"
msgstr "체인저 명령어 오류"

msgid "Copy"
msgstr "복사"

msgid "Column visibility"
msgstr "열(컬럼) 가시성"

msgid "1 row selected"
msgstr "1 행이 선택됨"

msgid "%d rows selected"
msgstr "%d 행이 선택됨"

msgid "Show _MENU_ entries"
msgstr "_MENU_ 항목 보기"

msgid "Showing _START_ to _END_ of _TOTAL_ entries"
msgstr "_TOTAL_ 중 _START_ 에서 _END_ 항목 보여주기"

msgid "First"
msgstr "처음"

msgid "Last"
msgstr "마지막"

msgid "No matching records found"
msgstr "일치하는 레코드가 없습니다."

msgid "filtered from _MAX_ total entries"
msgstr "총 _MAX_ 항목에서 필터링"

msgid "No data available in table"
msgstr "표에서 사용 가능한 데이터가 없습니다."

msgid "Search:"
msgstr "검색:"

msgid "Get pre-defined paths:"
msgstr "미리 정의된 경로 가져오기:"

msgid "Select paths"
msgstr "경로 선택"

msgid "Binaries:"
msgstr "바이너리:"

msgid "Configs:"
msgstr "설정:"

msgid "Dedicated Bconsole config"
msgstr "전용 Bconsole 설정"

msgid "Step 1 - general options"
msgstr "1단계 - 일반 옵션"

msgid "Services:"
msgstr "서비스:"

msgid "Enable API instance"
msgstr "API 인스턴스 활성화"

msgid "Enable web interface"
msgstr "웹 인터페이스 활성화"

msgid "Welcome to the Bacularis install wizard"
msgstr "Bacularis 설치 마법사 시작"

msgid "Please select language."
msgstr "언어를 선택하십시오."

msgid "What services would you like to enable for this installation?"
msgstr "이 설치를 사용하도록 설정하고 싶은 서비스는?"

msgid "recommended"
msgstr "추천됨"

msgid "Step 5 - authentication"
msgstr "5단계 - 인증"

msgid "API authentication"
msgstr "API 인증"

msgid "Use the same credentials for the API and for the web interface"
msgstr "API 및 웹 인터페이스에 동일한 자격 증명 사용"

msgid "Advanced options"
msgstr "고급 옵션"

msgid "Web interface settings"
msgstr "웹인터페이스 세팅"

msgid "API IP Address/Hostname:"
msgstr "API IP주소/호스트명:"

msgid "Web interface authentication"
msgstr "웹 인터페이스 인증"

msgid "API Protocol:"
msgstr "API 프로토콜:"

msgid "API Port:"
msgstr "API 포트:"

msgid "Select OS type"
msgstr "OS 유형 선택"

msgid "RPM-based system"
msgstr "RPM 기반 시스템"

msgid "DEB-based system"
msgstr "DEB 기반 시스템"

msgid "Director installation command:"
msgstr "디렉터 설치 명령어:"

msgid "Director upgrade command:"
msgstr "디렉터 업그레이드 명령어:"

msgid "Director removal command:"
msgstr "디렉터 제거 명령어:"

msgid "Director info command:"
msgstr "디렉터 정보 명령어:"

msgid "Director enable command:"
msgstr "디렉터 활성 명령어:"

msgid "Director pre-installation command:"
msgstr "디렉터 설치 전 명령어:"

msgid "Director pre-upgrade command:"
msgstr "디렉터 업그레이드 전 명령어:"

msgid "Director pre-removal command:"
msgstr "디렉터 제거 전 명령어:"

msgid "Director post-installation command:"
msgstr "디렉터 설치 후 명령어:"

msgid "Director post-upgrade command:"
msgstr "디렉터 업그레이드 후 명령어"

msgid "Director post-removal command:"
msgstr "디렉터 제거 후 명령어"

msgid "Storage Daemon installation command:"
msgstr "저장소 데몬 설치 명령어:"

msgid "Storage upgrade command:"
msgstr "저장소 업그레이드 명령어:"

msgid "Storage removal command:"
msgstr "저장소 제거 명령어:"

msgid "Storage info command:"
msgstr "저장서 정보 명령어:"

msgid "Storage enable command:"
msgstr "저장소 활성 명령어:"

msgid "Storage pre-installation command:"
msgstr "저장소 설치 전 명령어:"

msgid "Storage pre-upgrade command:"
msgstr "저장소 업그레이드 전 명령어:"

msgid "Storage pre-removal command:"
msgstr "저장소 제거 전 명령어:"

msgid "Storage post-installation command:"
msgstr "저장소 설치 후 명령어:"

msgid "Storage post-upgrade command:"
msgstr "저장소 업그레이드 후 명령어:"

msgid "Storage post-removal command:"
msgstr "저장소 제거 후 명령어:"

msgid "Client installation command:"
msgstr "클라이언트 설치 명령어:"

msgid "Client upgrade command:"
msgstr "클라이언트 업그레이드 명령어:"

msgid "Client removal command:"
msgstr "클라이언트 제거 명령어:"

msgid "Client info command:"
msgstr "클라이언트 정보 명령어:"

msgid "Client enable command:"
msgstr "클라이언트 활성 명령어:"

msgid "Client pre-installation command:"
msgstr "클라이언트 설치 전 명령어:"

msgid "Client pre-upgrade command:"
msgstr "클라이언트 업그레이드 전 명령어:"

msgid "Client pre-removal command:"
msgstr "클라이언트 제거 전 명령어:"

msgid "Client post-installation command:"
msgstr "클라이언트 설치 후 명령어:"

msgid "Client post-upgrade command:"
msgstr "클라이언트 업그레이드 후 명령어:"

msgid "Client post-removal command:"
msgstr "클라이언트 제거 후 명령어:"

msgid "Bconsole installation command:"
msgstr "Bconsole 설치 명령어:"

msgid "Bconsole upgrade command:"
msgstr "Bconsole 업그레이드 명령어:"

msgid "Bconsole removal command:"
msgstr "Bconsole 제거 명령어:"

msgid "Bconsole info command:"
msgstr "Bconsole 정보 명령어:"

msgid "Bconsole enable command:"
msgstr "Bconsole 활성 명령어:"

msgid "Bconsole pre-installation command:"
msgstr "Bconsole 설치 전 명령어:"

msgid "Bconsole pre-upgrade command:"
msgstr "Bconsole 업그레이드 전 명령어:"

msgid "Bconsole pre-removal command:"
msgstr "Bconsole 제거 전 명령어:"

msgid "Bconsole post-installation command:"
msgstr "Bconsole 설치 후 명령어:"

msgid "Bconsole post-upgrade command:"
msgstr "Bconsole 업그레이드 후 명령어:"

msgid "Bconsole post-removal command:"
msgstr "Bconsole 제거 후 명령어:"

msgid "Software management"
msgstr "소프트웨어 관리"

msgid "Get pre-defined commands:"
msgstr "미리 정의된 명령어 가져오기"

msgid "Director resource permissions"
msgstr "Director resource permissions"

msgid "Storage resource permissions"
msgstr "Storage resource permissions"

msgid "Client resource permissions"
msgstr "Client resource permissions"

msgid "Bconsole resource permissions"
msgstr "Bconsole resource permissions"

msgid "Resource"
msgstr "Resource"

msgid "Read-Only"
msgstr "Read-Only"

msgid "Read-Write"
msgstr "Read-Write"

msgid "No access"
msgstr "No access"

msgid "read only"
msgstr "read only"

msgid "read write"
msgstr "read write"

msgid "no access"
msgstr "no access"

msgid "Preview"
msgstr "Preview"

msgid "All read-only"
msgstr "All read-only"

msgid "All read-write"
msgstr "All read-write"

msgid "All no access"
msgstr "All no access"

msgid "Resource permissions"
msgstr "Resource permissions"

msgid "By default, all resources have read-write permissions."
msgstr "By default, all resources have read-write permissions."

msgid "Sudo Runas user:"
msgstr "Sudo Runas user:"

msgid "Sudo Runas group:"
msgstr "Sudo Runas group:"

msgid "What services do you want to enable for this installation?"
msgstr "What services do you want to enable for this installation?"

msgid "Do you have Bacula installed on this host?"
msgstr "Do you have Bacula installed on this host?"

msgid "Yes. I already have Bacula component(s) installed on this host. I would like to use Bacularis with them."
msgstr "Yes. I already have Bacula component(s) installed on this host. I would like to use Bacularis with them."

msgid "No. I do not have Bacula installed. I would like to install Bacula now and use Bacularis with it."
msgstr "No. I do not have Bacula installed. I would like to install Bacula now and use Bacularis with it."

msgid "What is your operating system?"
msgstr "What is your operating system?"

msgid "Operating system:"
msgstr "Operating system:"

msgid "What are your system admin account credentials?"
msgstr "What are your system admin account credentials?"

msgid "System admin login:"
msgstr "System admin login:"

msgid "System admin password:"
msgstr "System admin password:"

msgid "After clicking the install Bacula button, there will be installed on this host Catalog (PostgreSQL), Bacula Director, Client, Storage and Bconsole."
msgstr "After clicking the install Bacula button, there will be installed on this host Catalog (PostgreSQL), Bacula Director, Client, Storage and Bconsole."

msgid "Install Bacula"
msgstr "Install Bacula"

msgid "Bacula has been installed successfully. You can close this window and go further."
msgstr "Bacula has been installed successfully. You can close this window and go further."

msgid "Result"
msgstr "Result"

msgid "Raw output"
msgstr "Raw output"

msgid "Add SUDO settings"
msgstr "Add SUDO settings"

msgid "Configure Bacularis"
msgstr "Configure Bacularis"

msgid "Install Catalog"
msgstr "Install Catalog"

msgid "Install Director"
msgstr "Install Director"

msgid "Install Storage"
msgstr "Install Storage"

msgid "Install Client"
msgstr "Install Client"

msgid "Install Bconsole"
msgstr "Install Bconsole"

msgid "Step"
msgstr "Step"

msgid "Close"
msgstr "Close"

msgid "Plugin settings"
msgstr "Plugin settings"

msgid "Installed plugins"
msgstr "Installed plugins"

msgid "Add plugin settings"
msgstr "Add plugin settings"

msgid "Plugin name"
msgstr "Plugin name"

msgid "Enabled"
msgstr "Enabled"

msgid "Type"
msgstr "Type"

msgid "Version"
msgstr "Version"

msgid "Select plugin"
msgstr "Select plugin"

msgid "Plugin"
msgstr "Plugin"

msgid "Edit plugin settings"
msgstr "Edit plugin settings"

msgid "Plugins"
msgstr "Plugins"

msgid "Tip: Use left-click to select table row. Use CTRL + left-click to multiple row selection. Use SHIFT + left-click to add a range of rows to selection."
msgstr "Tip: Use left-click to select table row. Use CTRL + left-click to multiple row selection. Use SHIFT + left-click to add a range of rows to selection."

msgid "Remove"
msgstr "Remove"

msgid "Plugin settings with the given name already exists."
msgstr "Plugin settings with the given name already exists."
